{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139906?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아마도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での料理調理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止され、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示される場合には、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式での料理調理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止され、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って表示される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示される場合には、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 541
    }
}